召喚痴線西(71) 善用不推文回覆

上回提到水魚車布口罩送比工友

上回講到
- 蝦乾整咗啲好柒嘅muffins 但又扮專家
- 三鳩post 三家喵疑似澄清冇棄養
- 絲打隻狗好可愛

上回提要
1.蝦乾火山爆發muffin

2.極度無恥老泥匙 抄人在先扮受害者話俾人網絡欺凌

等其他絲打再補充

依個look加角度有啲似林珊珊

Lm
一鬧交就好快完左個post

？

屌 我大笑咗

係咪夜總會搞懷舊金曲夜去登台呀？

家燕姐啲衫仲young過佢

仲要係俾錢嘅廣告？？？？？？
冇follow亦都冇search過依條陳年天拿水粉紅閪

套衫柒都唔再講
張相filter重到咁 點sell護髮鎖色
我淨係見到一個頭髮亂了同平胸嘅癲婆

呢個filter真係以為佢sell緊件衫

上個po推得勁快 lm

然後仲有農民2月4去染頭
2月5就剪髮 2月6定7就去修甲
我真係屌你老母啊

見佢去busybee 修甲上咗ig search 間嘢
第一張圖就嚇親
咁嘅design 係咩事

好似上完延長膠未上色咁

嘩咩事
完全零美感加零設計

真個d指甲長左咪好撚核突

唔知嘅真係以為香港依家已經乜事都冇 屌你老味農民spoon 你知唔知又有幾多人被人拉咗啊

呢間離地指甲店
置地舖位一早買落

延伸閱讀

[偽黃黑警家屬叫手足自焚] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (8)

分唔到金毛同拉布拉多
但兩隻品種都可愛到痴線熱情豬

金毛係長毛犬
拉布拉多係短毛犬
我係咁分

原來呢個cynthia黎香港係做Kol經理人

係呀pressplay呀嘛 佢自己youtube都有講過

想問下追擊三家姐同國難五金個個Anita Wong咩來頭？ 好似好有錢又乜都知咁

彈古箏

佢咁公開讚其他女異常漂亮 雲西會唔會又發癲

佢個樣好似好乖好開心咁

好似係heidi黎

自我隔離好悶，大家有d咩唔造作小眾d嘅youtuber推介

Nokl 幾好，好細個但佢啲styling幾靚

韓國有果tweety幾靚 我當睇靚女

同埋金毛啲毛鬆d

個人唔係好中意vlogs所以睇咗條favorites片，令我諗番起以前嘅franka lol，幾好

RedisPolly 好有心嘅遊行片 佢同男朋友好好笑
台灣 末羊 睇完佢我斷捨離左好多垃圾 間房好整齊

有個叫claudia hon 歐美妝為主 我個人覺得啲妝好靚
不過好似好少人睇

Lm

咩taste 靚?

小明
但佢算唔算已經都多人睇
利申：小明既有病的打手

有d化妝片都成30mins

jade老豆開咩廠?

真係好得意!!!More!!!

The lesser evil, 係eco friendly 同黃既

紙？
以前好似見過痴線西講

我本身冇認真睇，心諗咪普通nude 色指甲
一認真睇嚇一跳

Heidi黎佢story highlight有

老爺開紙廠個個係pamela
jade老豆都係紙廠？

好得意

好似ikea個隻既真人版
好cute

絲打你隻狗會唔會有d顏藝樣，我個隻平時睇落正正常常，一瞓覺就好似撞邪咁

啱啱見到
討論種族共融和少數族裔

扮知性嚟講 佢比蝦乾更差

more 太可愛啦

其實真係無人會拎佢係印尼人定香港人黎講
香港有大把mix啦 mix印尼又唔係啲好特別嘅國家
係佢自己成日拎出黎講到自己幾咁與別不同咁

想問下有冇人有睇開台灣嘅something shelley

佢係有啲長氣 我通常較1.5嚟睇

其實佢好似唔係Mix 佢父母只係華僑

好少見佢提daddy，係印尼？

一開始佢唔講我都唔覺佢係mix
佢完全無東南亞人嗰種五官深遂嘅感覺 淨係覺得佢比普通女仔黑
講種族共融少數族裔其實我寧願聽啲香港土生土長嘅純南亞裔/其他國家嘅人講家鄉嘢香港嘢 個感覺仲特別仲真實

最後個張變到好似臘腸狗好攪笑啊佢訓覺隻眼好矇

好，我再分享d我加密d相廢事阻到其他絲打，有興趣睇狗就打開啦

我都係！！！ 清左啲舊書同衫

你呢隻好搞笑 可以做表情包
中意佢隻眼露左少少眼白個D樣

我都好鍾意小明
好似好少呢個風格嘅YouTuber

佢係華僑 唔係Mix架

一開始好心急睇曬佢啲片 所以我會飛黎睇
依家我會成日都睇完又睇 但片頭音樂好治癒

Cls 我同你一樣

又話做完眼袋槍去走黑眼圈好work
點知個黑眼圈咪又係咁黑

我尋日又掉左好多野 好開心但我仲未學到佢咁少衫

有!!佢同Kelvin 勁sweet!好鐘意佢哋

真人版
但佢係狗嚟

佢真係好煩膠 唔使又陰啲陰啲講自己係mix嘅

邊個會想mix菲律賓。。。但佢又真係幾似賓賓嘅

小baby出現了

啱 依家冇野做就執屋 我少左亂咁買衫 同埋好多護膚品化妝品積左一堆 慢慢執緊 想張枱簡潔啲
Sor for 係度傾計

絲打咁你有無睇nanaQ

可惜10年都唔出一次片

諗起pkjenn 超有效hifu圖

睇過 但佢把聲我唔係好得

Sorry 原來連mix都唔係

我覺得末羊個形象親切啲 佢其實係極簡得勁過末羊㗎 可惜俾人感覺太孤僻

點解佢成日都攞自己係印尼野黎打飛機

真狗版

圖二成日覺得屎盤好熟口面
終於醒起似coraline入面
老豆老母變晒做鬼，想縫咗女主角對眼做粒鈕嗰套卡通

隻眼咁細戴咁大對con

下面個張，一見到就諗起星期日旺角天橋

對眼白同瞳孔個比例好差，搞到好似無眼白咁

佢關注社會議題？我有冇聽錯

范范同黑人真係柒完一單又一單，好尷尬啲人仲要問佢地係咪想轉型做搞笑夫妻檔，笑死

屎盤你收皮之後有冇諗過做德成女傭呀？
不過你對老泥腳咁污糟都係不了

但有個素人女仔幾靚

鍾意nanaq
佢把聲係好似好嗲但性格唔會
佢對極簡真係深入啲
利申 都鍾意末羊

好開心 估唔到痴線西po都有狗睇兩隻都勁得意 moreeeeee

我覺得nanaq剪到啲片幾搞笑 齁～鍾意睇佢vlog同home tour

係 於是成日睇佢ig
有時QnA佢會update下最近愛用

好啦喎，連狗狗都有負評究極竟係咩料

佢兩條眉好唔對稱

八婆范范已經係講大話上癮
由佢老吹自己哈佛畢業
佢已經係唔講大話會死
睇佢比人踢爆講大話仲要死兜
我係佢應該即場搵窿捐

叫佢番屋企繼續love life啦

之前睇vlog 發現佢哋原來勁有錢
又好有氣質好葡萄

Nanaq好有個性同才華（我覺得）
我又係同大家一樣睇完佢兩個嘅片開始過簡約生活，依家少左好多雜物，又好少買野

啲腦殘粉仲要話有捐已經好好
個問題唔係佢捐得少，係佢捐四萬扮捐三百萬，好心佢唔好咁小既事都講大話啦，係咪覺得捐錢無record

玩緊找不同？

利申喺ig見過幾次 真係好撚煩

有冇人睇過kat
佢同韓國男友好sweet
佢好似唔係好多人識佢

[quote]有冇人睇過kat
佢同韓國男友好sweet
佢好似唔係好多人識佢

找成粒鐘都揾唔到

屎盆成日借自己印mix打飛機
Btw佢家姐個樣又唔似 仲有佢好似冇咩提過佢老豆

有 啲片有啲悶

見到都尷尬

佢老豆老母都係華人
根本就唔係mix
成日提住自己係嗰邊啲人好撚煩

haha sorry 我睇樓上講以為佢係

笑死我

訓教好得意呀 訓到高潮眼咁

佢唔係mix
呀爸新加坡華僑呀媽印尼華僑

笑死 珍珍mon po貼過我地

之前睇mira條香水片見到佢

竟然拎黎落ad

佢真係好撚樣衰

都少黃 男朋友好搞笑

佢家姐係似老豆？完全唔同樣
屎盆同佢啊媽都幾似樣

果個唔係珍咩

雲西係咪又借啲意講下佢bb

雖然男朋友唔靚仔但係個樣好善良

嘩屌屎盆啲fashion sense

請問小明個youtube channel叫咩名？

狗界既諧星
兩隻都好得意啊

好恐怖

點解佢個樣豬左咁多。。。

超有病的小明

係咪環保袋 ?定係brandy 屋企開

Report侵權 張圖明明係BBW既

乜水

髮型同玩得多個人殘？

咪又差唔多 塊臉漲左小小
最近香港咁 唔出街肥左好正常

少數族裔又關佢撚事
mix左印尼啫
少數族裔被打壓嗰時去撚左邊？
又出嚟拎光環
dllm屎盤

Jessica Wong 搞乜 佢ig story 自己係咁同自己講英文
Omg omg

之前痴線西唔係追擊梗佢咩？

屌 岩岩先見到
個d餃子係咪呻鼻涕肉丸d fd黎

台灣Meg鍾意睇佢啲購物haul

真係好似蝦乾

第一眼見到一嚿嚿紙巾

唔出街先瘦

蝗丁 知唔知今日西貢有人被黑警打爆頭啊
日日就係到賣酵素呃啲妹豬仲要玩小紅書

屌笑死 點解連啲餃子望落都好乾咁

我都有睇Meg購物haul真係幾好睇，襯衫又襯得幾好

見佢story同個男仔好似係酒店？

佢之前仲成日話人地shop偷佢圖 我心諗 你d相咪又係cap 官方嘅圖 唔知佢jm9

神級演繹：九唔搭八

睇到有負評我先走翻去追posorrr我呢兩日先發現左痴線西 佢應該係衰離地

係買嫁？ 我以為係租

咁想問下mingsze有無被狙擊過

下次加慎入

佢好nice
佢之前教人用11street買口罩
我dm問多啲佢細節
冇諗過佢會覆我
最尾啲口罩前日就寄左黎香港

推薦台灣YouTuber Nora
好認真測試產品 zoom到勁近睇到毛孔個隻 因為我偏油肌 想買底妝野通常參考佢

好扮嘢

佢好似而家去緊旅行仲要帶埋個女

屌 一睇又以為係廁紙 好似

老人家都咁活潑 真係好得意 要健健康康啊

根本就唔係mix
真係完全唔撚關佢事

啱啊 邊個咁得閒入黎mon po 逐個比負評 又唔夠膽出聲

佢真係好生猛，見人地d狗老咗會變懶，佢暫時都無病無痛，我都希望佢可以健康落去

佢既生活真係好廢
日日開箱 煲劇 賣酵素
講真 真係唔羨慕佢呢啲生活
話哂都u grad 正正經經搵返啲嘢做唔好？
宜家個個呀豬呀狗都做到kol 佢過多幾年遲早被淘汰
只係個一事無成又冇工作經驗既中女

似三家姐多dkong u ar ma
At least 蝦乾最後有認唔係poly degree

我隻狗8歲已經懶到死
行半個鐘就想返屋企
成日無出街又會發脾氣
死港女

點解bagel會配水餃加拌麵
咩組合黎

kol經理人係咪好好搵
見佢自己都有拍片

佢啲餃子好似「雲吞」不過唔係食得嗰隻

點發現佢哋勁有錢？

茜麵係咩名嚟

我初頭冇望佢啲字淨係望碗嘢以為係雲吞

佢煮咩都咁乾憎憎

有冇人識佢

大陸啲物流10號先復工對到正
今時今日仲賣緊淘寶野

呢啲無聊story就唔好cap哂上黎啦

咁啱去咗旅行咋嘛
佢之前好似直頭同啲五毛藍絲喺ig鬧交喎
雖然佢mk咗啲 但睇落仲得體過蝦乾 煮啲野食睇落仲正

又黃湊女又俾心機
暫時無咩好狙擊

佢有冇將啲嘢賣貴幾陪

我兩隻都鐘意

只係佢同賊婆玩
有啲扣分

咁就好啦覺得佢好努力做人妻

邊個啊

鐘意睇佢佢好正 清泉youtuber
但有時成日失蹤左

我只係覺得而家去旅行唔係好適合姐
佢仲要去日本 帶埋個女唔係好安全囉

出片真係有啲慢agree

我都有睇開
btw一直係到諗點解咁多美妝youtuber
可以化到冇無毛孔咁

Who?

崠真係好痴線 完全當個女係道具咁攞黎影相
乜鳩pose嚟
係佢身上搵唔到邊一忽有母愛嘅feel

好佩服佢咁後生就做全職媽媽
自己一個打理家頭細務同揍女
仲成日研究新菜式比個女食
拍片都係自己拍同剪
唔似得蝦乾咁又請人剪片
又有鐘點做家務
咁多時間都可以煮埋啲紙巾出黎
都唔知佢邊撚度知性

成日見啲巴打post話佢正
但明明個樣勁蝗 之前仲玩抖陰

有d打哂燈 有d zoom得唔夠近 所以我好欣賞nora 完全無包袱咁分享 睇得好清楚個妝效 hiddie測試底妝d片都zoom得好好

又唔同樣 宜家係version幾

個mr.coriander 好難食
之前見sona推介買左
又細包又難食

推介mariohau孝仔！雖然佢唔係美妝系
佢d旅行片同而家去咗英國working holiday d vlog片都好好睇
最欣賞佢嘅剪片同過鏡
同埋佢每條片都會介紹下啲唔同既歷史同文化背景
有趣又學到野 真心推介

睇到都奇怪 平時講到條仔幾沉悶
咁既性格 年紀竟然識得上IG訂花
原來是個廣告

晤同咗樣

火雞姐

你地同步左但依家仲有咩

依個pose加抱BB係咩配搭

指甲嗰個？唔見有係咪del左

睇得出佢放心機落個b女到
相反崠大媽個d 生完個女都無母愛
個女只係襯托佢嘅工具
拍條片都可以屈係個女想跳
做到咁都唔知為乜

有呀 mingsze有同佢一齊開party 仲有一齊跳舞（我諗生B前已經有跳開）

亂咁抱啱啱出世啲脊骨好脆弱㗎嘛 佢完全唔打算話托下bb patpat

冇delete呀

我淨係知之前佢結婚火雞姐有做姊妹 依家都有聯絡㗎

拍美美的照
其他只是道具

Polly都小眾？

所以千祈咪信kol推介去買嘢食嘢
呢隻茜麵係Dion嘅生意嚟
佢搵曬自己嘅kol 好朋友賣免費廣告
蝦乾 仙 Sona 成撚日話好食

個樣好似就升天咁

屌 好唔中意dion 完全沒留意佢
第一次食芫荽麵 沒芫荽味
我仲懷疑自己係智障
搞錯咗香菜呢個字

Agree!!! Mario啲片剪得好有心機

Btw後面啲屋好似大陸啲鄉下屋

根本be岀身嗰班kol都冇乜邊個好
個個幫好朋友賣廣告唔利申，扮真心分享，好嘔心
下次唔好咁易信人推介喇

sorr我一見到唔造作就諗到佢

佢既生活同40幾50歲既 iloveqq一樣

佢話過qq係佢偶像

吓佢唔係大陸妹黎架咩？之前見佢成日返大陸玩又同個ex用微信傾計

Sona好唔好

個個dion真係好樣衰 咁都做youtuber

當年我都好中意qq覺得佢好有創意畫畫又靚又成日試新野又講真話。後尾一到6月然後佢無岀過聲keep住飲飲食食玩下diy玩下狗，岀post都係叫人包容大愛和平就對佢好反感根本就係一個離地大愛左膠

睇錯youtuber個個

我個隻會唔肯返屋企eee e家凌晨兩點仲撩我玩波

岩岩睇咗 好實用 多謝推介
想講依d先係beauty youtuber 囉 香港好多真係呃飯食

真心想知香港 除咗 hiddie 仲有冇識化妝嘅youtuber 睇下

之前睇痴線西介紹開始睇ondo 然後頭先去佢ig睇到佢俾人話抄襲 睇完啲對比圖都覺得好似 仲要佢本來有用被抄襲牌子啲產品佢ig篇聲明都好無誠意咁

有冇圖睇

襯衫真心正 同個男朋友互動都好睇

咁樣去抱個岩岩足月bb 我抱屋企隻貓都唔會咁啦

Google ondo抄襲就有 其實啲產品都係出圓形貼紙同字型貼紙 啲款好普遍 但係因為韓國個邊係佢之前啲片搵到佢一直有用懷疑俾佢抄襲既牌子啲產品 加上佢ig篇野好似無乜歉意 韓國個邊好似唔受

個b隨時都可以跣落地個囡唔靚姐幫唔到佢呃like姐 洗唔洗咁對佢

雞味濃 得個十幾歲就賣波本身覺得其幾得意 宜家不了

要托住條頸㗎⋯⋯

好似係佢隻杯 sticker 同簿都係抄人

見絲打講起台灣啲YouTuber 唔知大家知唔知1.眾量級crowd Andy 家寧 2.到處都是瘋女人apple 3.blaire chen 4.黃小米 5.絕代雙Q 6.medical couple
一直都睇開1234但係12之前台灣大選 一句都冇講過即係叫人去投票嗰啲都冇 台灣大選前一晚同埋嗰日都喺度吃喝玩樂 就無乜點睇34無乜太留意 所以唔知道佢地有無表態 56就呢排先睇

呢個美國韓妹化妝著衫都幾好睇

有人做呀媽做到咁

之前有個Post講話咩吃喝玩樂嗰啲人 就有人po左佢 好似七八月！？嗰陣時仲食緊海底撈

仲有個個 欸這週你要幹嘛？ 都係台豬黎，大選個日去撚左旅行，即刻退訂左原本好中意佢地啲介紹台灣既片，覺得好有用

搵佢ig 見到comments全部韓文即刻熄咗
原來貼紙係自家出㗎？明明依啲幾何款周街都有 上面又冇design

大陸妹係咁架啦

medical couple其實啲片太短 到喉唔到肺 而且只係一個gimmick 無channel定位 所以唔係幾好睇

Andy 家寧其實係所有野發生之前就已經覺得佢地好撚煩 prank黎prank去

係！！佢女朋友momo 幾cute性格好好 好鍾意佢

點解佢樣樣自家製嘅嘢都可以整到茶樓啲叉燒包咁
最勁係佢經常離奇地有自信放上ig story
識煮嘢食嘅一睇到真係好想恥笑佢

我覺得圓形貼紙個個都係周街都有
同埋就係佢字體貼紙 人地係話抄幾何圖形個排版 但係佢ig篇野隻字不提 好似淨係講話張貼紙主要賣點係佢啲字體就當無事

佢以前d香港文化片都好好睇！值得更多subscribers!!

我都以為hiddie.....

見上邊絲打們討論狗狗 又有金毛仔睇
想推介鍾意睇狗狗嘅絲打呢個狗狗channel，好好睇好得意勁鍾意睇

Prank ok Jeff and inthira 佢地啲片有時都有下vlog 唔係條條片都prank

應該真係蝗

我有睇千千進食中，好鍾意睇啲大胃王食嘢
千千有叫人去投票㗎
但眾量級真係失望，一句聲都冇出過，仲要一直淘寶

未生個仔都知道要托住個pat pat啦

真心最鐘意睇mario

佢講啲嘢好仔細 同埋好資訊性

rip neck

超正，好鍾意佢哋 koda is my favourite

bella都超得意 koda 傻更更咁好可愛
未見過一隻狗可以無時無刻都咁活躍咩都玩一餐（我指copper），睇完真係愛上咗金毛

我都有睇！！！ sub咗半年 睇下狗又睇下佢哋旅行片

間唔中有啲正能力淨化下係好既
但我覺得如果想睇狗仔可以真係稍移玉步過寵物台
始終入呢個po都係想食花生同狙擊kol/youtube界毒瘤

點解你成日都有咁多嘢畀人笑
蝦乾你睇唔睇到呀？講緊你呀

抱到咁，個姿勢同拎住紮花有咩分別
好似當佢係影相道具

真心唔明點解佢會有3萬fol邊忽靚

我都係打手
小明黃咖仲要
利申鍾意日系打扮

雲西係咪以前有條仔好高仲成日提條仔幾高係度哂命個個？

其實係間cornerc捧紅左佢 令佢多左人follow 記得佢初初做ig shop model果陣冇咁多followers 點知佢而家反轉豬肚就係屎

係啊198

好危險

屌
係咪睇得電視多 以為單手抱起個b好型
唔知山東大媽有冇追post
真係好想同佢講 鄧佢兩個女慘
一出世就要做老母件道具

係咪嘈咗好耐㗎？
咁啱見到

Boris係咪同佢一樣高？

個b就黎 sir出嚟

好耐喇
虰虰,pam同sue 好似絕左交
詳情就唔知

條女真係癲
Tag哂一堆毒撚出嚟仲玩埋變態佬

哦，但虰同pam仲有follow大家
Pam同sue話無了

點解台灣youtuber愛莉莎莎可以咁黑人憎

由佢唔投票嗰下已經unfol

Pam同虰仲係frd
但佢地同sue就絕左交喇

見佢包餃子d story
成品個樣係正常嘅
點解一淥熟左會變成咁嘅柒樣

唔係 應該得18x

係咪餡d肉太瘦搞到煮完乾爭爭咁

其實個水餃咁九唔搭八
好心就另上啦

我指同雲西
Boris睇落去俾儘175

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

有冇啊

痴線西番咩工最適合？

要暗示俾條仔知自己好受歡迎唔難估

屌 真係越睇越嘔心正常人都知抱BB唔係咁抱啦下話？個女真係好撚慘 一出世就有個咁仆街 淨係為咗幫自己打卡嘅阿媽

去唔緊要 你咪講 但唔係死雞撐飯蓋 話自己冇問題 full time ytb 有幾忙呀 最重要係佢個臭串格 同佢d fd 屋企人當正自己係星咁樣 不了 佢表姐仲想做育兒kol

佢講野好智障

我就係早幾日睇youtube 見到佢條abg 片，睇完覺得佢幾靚女

八婆雜誌

偵探

依家去照計係爆發之前book好曬
雖然比着我都會選擇cancel
但又唔覺得佢地照去有咩好追擊
佢地又唔係唔戴口罩搭飛機

好似係大埔比華利山

哩張相個女仲似道具

雲西又要叫春了

我知呀

點解要咁樣影相
有時真係唔明山東諗咩

Kol打手

好中意睇佢
其實韓國好多野都抄嚟抄去...
無論係啲文具定啲vlog
搵到幾十個同佢拍一樣style既youtuber
不過睇開佢始終最中意睇佢

搞單咁既野

愈黎愈覺得佢連啲笑容都好閪好八婆

之前見過佢 我170 佢同我差小小到

睇台灣d youtuber feat佢就唔睇
好鬼假 把聲又嘈

Unsubscribe咗作為designer 抄人嘢真係好令人反感，仲要未真正反省自己嘅錯道歉post下面都仲有好多fans話support

但隻杯真係好似...同埋佢自己都係designer 爆抄襲真係好失望 我unsubscribe咗 之前好中意睇佢啲片 啲vlog真係好好睇

好驚嚇

我有個弱智frd話好鍾意佢
呢條女講野真係唔經大腦 比人話下面班腦殘粉仲話其他人係酸民wtf cls世界愈弱智愈多fans

想講sue真係好似當佢個囡打卡工具咁
連啲caption都好撚尷尬 蓋乜春

依家啲台灣人咪又係當咩事都冇發生過

抄來抄去呢個啱 之前cafe vlog好紅 而加個個都拍 d filter 音樂都差不多

睇佢整野食同送禮物比男朋友啲片
覺得佢男朋友對佢好差
雖然講真私底下大家點相處冇人知
但有佢男朋友啲片真係唔想睇
啲態度好撚閪

我都覺 係影得靚但可以再影多d風景

比華利山...
講左幾廿年 連屋都就搬喇wo
btw唔係好貴 實用尺價萬頭千幾萬可以有一間 同出名猛

蝦乾唔只冇擺盤既sense
佢連食物配搭同份量既sense都冇
一時得小小主食加小小菜
一時多到又包又餃子又麵又牛油果咁

連d餐具同擺法都學到十足十

講夠隻狗未呀...開過個post講啦

我反而覺得Polly自己都好似無乜禮貌咁 非洲南法同南極都有好多有心人幫佢 又寫紙提佢邊度危險唔好去 又幫佢搵電話 又教佢唔同知識咁 但大部份時間都淨係見到佢影住人地 一句thank you都無唔知係佢自己剪走咗定點啦

我都有睇!!!!佢啲片好搞笑

blaire chen有個系列係 對couple坐係到對話 幾好睇 佢自己都好感性

冇投？

有冇人有睇狠愛演 笑到傻系

最後有，但佢一開始話同老母唔同政見所以唔會投on99

有 明明啲片勁on9 但又好好笑

枉佢仲同過鐘明軒合作過拍片 鐘明軒要洗手

我就係鍾意佢份人嘅性格嘅 不過佢好似冇對政治有講過咩嘢

有 on9得黎但好好笑
我鍾意蛇丸

我都有同感
唔知係語言問題定點
佢同人講野同應人嘅語氣都冇乜禮貌

見過佢賣pr sponsor
[img]

前面見到有人講sofia 同南瓜段片
Youtube 咁啱彈咗出嚟入咗去睇咗陣
珍姐呢個髮型好似好想扮啲外國事業型女人嘅off work casual look 咁但擺落佢到完全只係大媽look
同埋Sofia 真係好假啊救命

老公一臉懷疑個女咁樣抱得唔得
唔係你個姿勢帥不帥
只在乎自己個姿勢好唔好睇 真係當個女打卡工具

仲要自稱無尾熊系女
想講佢真心自信撚
之前youtube recommend左佢嘅片
見到到佢約左兩個日本人youtuber去酒店
三個人同一間房
仲要係游池着bikini之後瘋狂趴低露波
做乜鳩 個樣又生得弱智 講野仲弱智
拍片個間酒店嘅名都講錯

真係大陸喱
乜叫真不是蓋的
地地道道嘅大陸人

虎背熊腰

依個系列我都有睇過 之後YouTube彈咗流出對情侶嘅片 睇完覺得係抄blaire

!!!!! yes exactly 我前幾日就係去左揾 我心諗 唔係啊 blaire有出過佢地咩

Blaire依個系列都係inspired by Jubilee, 不過佢真係問過人 人地授權佢拍佢先拍 唔似其他youtuber抄黎抄去 Respect

Feel到blaire真係好感性 有時拍片會講到喊

講起情侶YouTube 自己幾鍾意壹加壹
同埋最近睇緊Tiffany同巨人 其實麻麻地佢哋 主要係睇寵物vlog好羡慕台灣好多youtuber 都關注動保議題
利申 有養寵物

岩呀，本身睇佢Ｄ片都幾欣賞佢做乜都咁有心機。但有次IG DM佢問佢樣野係邊度買（利申：自問有禮貌，有請問有唔該），佢唔肯答，勁撚串答我，之前係唔知邊條邊條片已經講過啦心稔，奉旨要睇過曬你Ｄ片？之後留意多左就發現其實佢無論係youtube comment同係片入面同人應對，都係冇乜禮貌

同感，雖然唔係PO D唔好既野，但跟番topic傾會唔會好D呢

利申：冇特別鍾意/唔鍾意狗

本身唔識佢，直到見到佢同三原嗰啲飲酒嘅片，做作到嘔，哩啲女真係邊個鍾意睇

不得了好鍾意佢哋

Sugar daddy ?

波仔真人好矮 頂盡175

上d dard睇blaire都唔係好人

點解佢可以瘦得咁奇怪唔知點形容 但總係怪怪地
明明睇其他人做運動而瘦既身形都好靚

認真問佢條脊骨係咪歪左
利申 我條脊骨都係歪 腰線兩邊唔平衡 但唔會好似佢咁誇張

做完家務落街買餸唔記得放頭髮？

應該係chok 得太過分？

有
肥宅耍廢個集睇左超過五次
唔知咩魔力 但係偏偏就係想睇
蛇丸寶貝

唔係
之前真係有絲打研究過佢條骨 歪得好嚴重

有蛇丸嘅先會睇 佢喜劇感好重

眾量級 喺香港同埋台灣大選呢段時間 已經證實左佢哋真係事不關己 死台豬 係呀仲不停叫人哋淘寶淘寶 嗰時真係好撚失望大胃王我都鍾意 可以去睇下呢個先

嘩屌彎到咁嘅，佢膊頭同盆骨明明係同一條線，但條腰係扭曲咗，好恐怖

即刻搵到，#9有絲打研究

有睇 開始佢係美國啲vlog好好睇
返去台灣就嘛嘛哋
同埋屋企又係好有錢

有follow佢ig 屋企應該又係有錢個啲
但好似無返台灣投票

屌出咗名都咁
睇過佢幾條兩性片覺得佢好似幾濫 都係睇vlog啱我

藍絲Jade lam開live啦
一齊入去傾計

搵到新寵giveZAINamin，好sarcastic同好黃，睇佢屌9 cctbb好爽

一開始都幾好 自從佢出product賣到4舊水一件hoodie同埋成日站係道德高地咁
其實整呢啲Product成本真係咁貴咩

其實都估估地到
但仲可以出埋啲片講到自己幾咁唔一樣

之前唔知睇佢邊條片
佢條仔好似覺得同佢去旅行好辛苦
因為polly淨係掛住影呢樣影嗰樣
我覺得佢似影野多過enjoy個trip
分分鐘佢去旅行既記憶都係喺個mon入面

其實佢自己去都係 要帶一堆野去影 見佢去南法同南極都提住希望影到點樣靚嘅片同相 但我覺得呢樣冇得judge佢啲咩嘅 只係我覺得作為一個enjoy自己去旅行嘅人 應該會想享受過程多過拍到好多好多好靚嘅footage

笑撚死
藍絲jade個live好多人追擊佢
佢忍唔住熄live話好多痴線既人

心虛啊？
最好笑係佢成堆藍絲/中立fans話唔好講政治

仲要清華大學畢業

之前分過一次手啦

但係我覺得係情趣黎咋喎 我覺得幾好睇啊

屌 遲左一步睇唔到佢live
佢都on99 佢撚有資格話人痴線咩 最痴線咪係佢成家人囉 死黑警做咁多傷天害理既事都撐得落 仲要撐警死藍絲jade同藍絲brandy

好似有拖拍先去拍片冇拖拍就唔拍

我又唔覺話佢影得唔夠風景喎
我覺得佢啲旅行片俾到我一種親歷其境嘅感覺
如果想睇景 咁可能睇discovery channel好啲
我無睇佢同男朋友去日本條片
但睇左啲揸車片 覺得條仔mean佢都幾搞笑
我都覺得各花入各眼
我暫時仲覺得佢啲片有觀賞價值

有次見到佢哋兩個係cwb 波仔著巴黎世家大舊鞋先同雲西平排

勁搞笑呢個

我都畀佢block左佢勁淆喎
做得藍絲就唔好驚啦應該大大聲支持政府嘛

我都有睇 佢地啲友情好真又唔扮野 做fd應該好好玩

啲人話人地係屋企做咩關你咩事
呢啲人都肯定係藍絲

台灣fall 4 life

台北清華

好似兩次 佢條情侶q&a有講

之前有條片嫌人哋啲壽司唔好食之後嘔返出嚟仲有啲兩性片好bitchy

末羊出左片！

我頭先睇到依家又分咗喎相都del晒

下又分

係喎新story話暫時最難過嘅事係感情...
暫時=最近

樣衰到算 個格仲仆街
西女人黎
好耐之前有工作上接觸 親耳聽到佢同樂善講cyn同aliceha壞話

同時同cyn都接觸過 好過肥西Dion多多聲

依家見到肥婆成日痴cyn同aliceha 仲幫佢盤生意賣廣告 唔知佢哋知唔知依個八婆曾經周圍唱佢地呢

一直想知樂善係點但冇人講過

wa...對佢改觀

雲西先170 佢要著巴黎世家咁厚底先平排？姐係佢無170？

下 我仲睇佢channel 覺得佢真過蝦乾
佢講左咩壞話會唔會係講笑咋

mean 到見到polly爭少少想喊...

清華同台北清華差好遠

分左手？？？？

但仲有合照wor

呢個時勢重食水煙係咩玩法？
想冚家剷？

呢條友係咪無知到咁？自己唔了解下就出個story屌
成件事好Mo

Mk

真係唔係吹奏支那清華 但以愛莉莎莎咁樣 點會入到
可以睇下 有個馬來西亞去左清華既男仔ytb 全部人都係日讀十幾個鐘 條女唔洗睇都知冇乜腦

邊條片啊？但polly成日講話其實佢好好㗎喎

一個月前 佢男朋友生日個條 我無話唔好

星座撚上身
佢男朋友好似係天蠍座
但我覺得天蠍座鍾意人唔係咁樣
有時睇佢地啲對答真係想屌爆條友
句句都頂到行 polly好比心機整比佢啲野佢好似都好多野嫌咁
自己頂唔順呢啲仔
不過感情從來都係一個願打一個願捱既遊戲黎既

台灣最出名係台清交成
清華都係四大黎架喎
台灣本土學生爭餐死
愛莉莎莎讀咩科 點解智障都入到

係咪叫錦堂 真心好勁
睇完佢之後就知道點解咁多馬來西亞華人奶共

我第一眼睇以為係minnie

重點係佢係藍成日玩抖音真係不了
本身睇Cornerc識嘅 點知就去幫第間shop

我對佢冇乜特別中意或者唔中意，但係咁嘅樣竟然係有啲美貌？

醜就一定唔醜，但好似同靚冇咩關係咁

係咪散咗

台灣youtuber阿圓同blaire 仲有愛莉莎莎好似都好fd 唔知大家都咪都係同類人先咁fd

之前cap落 應該成日成班係軟飯brandy屋企露台位煲煙同食水煙

我都有睇佢 真心好勤力

估唔到痴線西有人睇錦堂
之前睇過下 佢地係真心覺得中蟈巧強大

去非洲

佢仲去咗英國讀碩士
已經叻過唔少人

on9 個牌有寫架嘛

似係啲ive program 我有朋友去過
講撚到咩偉業咁

果個阿圓有條片又係好痴線，唔戴bra出街睇下有冇人發現講真唔戴咪唔戴囉洗唔洗特登拍條片出黎，外國人大把都唔戴bra出街嫁啦

真係超鐘意佢哋 又搞笑又真

係⋯由嗰一刻開始就知道自己睇開台灣既YouTuber都係台豬一個二個勁失望

佢自從剪咗宜家呢個頭之後就好樣衰

屌即刻勁撚憎佢

係 我覺得cornerc張張相都揀啲佢好睇嘅相 影得佢幾靚
佢轉咗第shop之後即刻覺得佢冇之前咁靚

本身有排幾中意睇阿圓
但覺得佢愈嚟愈變質
同埋睇佢同男朋友啲兩性片覺得佢個人好自私

我都有睇呢條片，但係亞洲對於真空出街都仲係好保守，唔同外國，佢拍條片咪正正想表達其實係無人會留意，叫啲人唔需要介意目光咋嘛，所以唔覺有幾痴線喎

做嘢OK 世界女

咁證明學歷唔一定等於智慧 佢講埋啲野真係想一巴車死佢

都係啲八婆野 佢哋連公關壞話都講添

見到佢哋四個依家扮fd真係好嘔心

我覺得係開始做youtuber

美貌？
Are you serious????
佢個個紅色頭髮，睇見都嘔
仲話自己中學放學已經睇youtube
好期待自己做youtuber
想講佢年紀有返咁上下
好似1992定1993，舊制度HD定asso的
中學時代咪2008-2010個陣，香港youtuber文化好盛行？

縮肚
右腳拉開黎企
所以佢條腰同盤骨睇落咁怪

下真係架
我之前幾中意睇佢啲片，同埋佢有講香港加油，所以對佢印象幾好，而家不了

台灣youtuber，我記得阿滴個堆、艾琳的日常、gina、黃阿瑪都好似有叫人投票。除左阿滴突登搵成班youtuber幫大選拍片，艾琳的日常仲突登係ig講佢點樣由藍變成綠，印象幾深刻

有眼耳口鼻
醜同靚都有一段距離架

好期待佢出片點樣遮得住個厚唇

其實佢已經好撚瘦
AA cup胸都無㗎啦得翻對lin
都唔知佢有乜野好減
仲要話 要繼續努力！ 扮謙虛
好心扮abc就扮到底
唔講好過講憎撚死佢

可能係去非洲做youtuber

係咪之後好似俾人屌到話趁阿媽出去偷偷地投咗

食煙都算，都叫一人一枝乾淨衛生啲
水煙⋯⋯⋯⋯加咗wars係好味啲？

去非洲餵奶啦

佢94姐 唔好講咩年紀有返咁上下啦
利申 同佢差唔多年紀

我記得呢度有jade嘅朋友爆過
佢2個以前租旺角 成日約一大班朋友上去係露台吸大麻
有時跌咗啲落地下 好驚啲狗仔執黎食
果陣己覺得無撚腦 宜家仲要生多2件 自製埋水煙房 真好野！

94係唔係dse？
佢唔係話佢係舊制？

Polly去非洲嘅片睇過一兩條，ok,普通level 唔知點解啲同學好中意睇
化妝youtuber 台灣嘅tang_ful化眼妝好正，仲有cara wu,不過佢冇拍片好耐

94係第一屆dse啵

Cara wu 消失左大半年

Sor記錯
佢係93

平時都幾鍾意睇家寧

搬左去南區啦 大女讀右思維 扮名校

件猩猩有冇想柒到搵窿捐？

binc

但佢公關照收好多 無拍片足足半年

佢哋啲片睇幾次都好好笑

係咪入廠維修緊 見佢之前整鼻

大家講左好耐

再黎
唔好比人見到佢戴口罩

維修完好耐啦好似 不過佢維修得幾靚 起碼無好膠

湯湯同Rachael兩個係dream bestie life

黃阿瑪有好多香港fans、月曆又用中環做背景，
但六月到而家都無為香港發過聲（定我miss 咗）
都幾失望

我都好中意湯湯 化妝技術好勁好多review睇 不過佢d誇偏誇張多

Cara好似紅左個人唔同晒 由中意d小眾野變左做韓妹風 片又冇拍野又照收 已經unfollow左

miss咗
佢地私人ig有post香港野(都唔算少)
有時啲香港觀眾呻香港野佢地都會repost上story覆
不過黃阿瑪嘅ig就好似真係無講過野

有出過story 好似係叫香港fans 要安全之類 好似係 唔係好記得

肥dion講蝦乾同仙仙咩壞話

狸貓個私人ig成日repost香港人既留言
例如之前有個QA問有咩煩惱
佢repost左個香港人話元旦遊行被強行中斷
都明白點解黃阿瑪ig冇講既
起碼佢地私人ig有發聲先

Sona有冇佢地咁假

我諗係因為黃阿瑪個ig本身就只係講貓嘅嘢 所以唔會提到香港都好正常

佢大學vlog好放鬆好好睇
但返到台灣簽左pressplay就變左風格，有少少做作
最近好似解左約不過冇再睇佢啲片

佢係USC讀嗰陣啲片真心好睇 學生日常vlog 簽左公司之後行成熟風拍埋啲怪怪地嘅廣告

同埋佢地之前喺香港擺展覽都因為遊行取消咗
佢地都有叫香港人記得小心 安全之類

佢有架
之前有見過佢講過佢自己戴

志銘
個post睇到起雞皮 不枉平時課金支持

其實有同啊滴拍片叫人投票嘅Ytb應該都係支持反送中多

冇同佢work過

反骨都有特登拍片叫人投票，孫生仲不停暗示自己會投小英

啱啊，美貌就冇架啦

一開始係覺得佢唔做作
拍外國學生日常個feel好relax
樣又好fresh好pure咁
我就鍾意咗睇佢
但自從佢畢業後 就發現佢既生活同正常人相比好離地 會成日去貴價餐廳食野 全身都係名牌 會同老母出席event 簡單講就係一個有錢女 冇咩常人生活煩惱
所以宜家就少睇佢了

仲有sarah gina 大沛都識化妝

呢兩個我就當睇靚女

同意而家轉左去睇Audrey 又有得睇讀書煮嘢食 feel又relax

Blaire幾醜樣下 咁都可以吊到個男人有女朋友都仲放唔到手 到底有咩魔力

煮食片嘅話我都鐘意佢！但相比下更鐘意thekellyyang瘦咗之後好有氣質好靚，又喺美國yahoo做緊data scientist

曾經好鍾意睇佢啲片 但佢紅左真係變左好多
又無出片咁耐但pr禮物照收
我轉左睇同佢都幾同類型既tang

下 佢拍youtube 冇得p喎

覺得佢都幾扮野

Kelly!! 佢啲片條條半個鐘我都真係每條都睇哂

佢前排公開講過，話拍片好大壓力之類，所以而家全職做kol
不過我估佢覺得純粹做kol輕鬆又好賺，咪索性唔拍片

咁大麻就咁生啪就無效果既。
但真係咁樣好咩，佢咁有錢搵多層樓做play room轉食水煙吸大麻都得喇。有bb又有寵物唔好話咩吸到見到都唔好喇教壞曬

個咀做乜鳩
P到成隻馬騮咁

最愛kellyyang 由佢仲喺台灣 未去cmu就追住嚟睇 正 大推！！！

做Media同Pr既都會聽過BE既花生
都知呢條係八婆黎

Audrey好睇啊 佢生活好簡單但唔知點解會吸引我追嚟睇

港女Ruby算唔算

到底新痴線西係咪個個00後

係咪阿豬阿狗都讀到 因為我見佢英文都唔係幾好 唔似咁高學歷同留學過既人 但佢好多觀眾係咁留言吹奏佢英文好好

係咪講緊錦堂？
佢比大陸人話佢串 同埋gpa唔高得2.7左右

唔知佢地兩個係咪真係gay
好中意志銘

真架 我以為佢係清華都係學霸
不過佢都幾勁 好似有參加唔同比賽

最近jane唔鍾意入鏡佢係唔想入定係媽媽唔俾入
好慘俾自己啊媽嫌棄

千千啲片好好睇
本身麻麻地大胃王嗰啲 但係佢食野好斯文 望住佢食野都覺得好好味咁
同埋佢好靚 但係又成日扮醜搞笑好正

睇完唔知點解覺得好牽強 重心作為influencer 即係收禮物only 想休息又唔真係quit又keep住post下相 記得好耐之前好似係dcard有人話佢串定唔知乜
講開台妹YouTuber kelly yang就真係幾正 人靚有內涵

起碼你都睇得出佢想扮啲乜嘢
我淨係覺得點解咁師奶佢都可以着到出街

睇完絲打share條link
好反感佢呢種女仔
又唔係靚 又扮到好真性情 好識做人 教人點面對感情 懶係感性 背後就做婊子 明知人有女朋友仲當人兵 表裡不一 係男仔面前扮曬無辜
到正印發現就話 只係朋友 年中見識唔少呢D作狀醜女既小動作

呢張似原圖無p

佢咁樣温都2.7？我都係2.7....... 定係太難 我見佢死磨爛磨坐勁耐 但我唔明既係 做咩要攞咁多不必要既野係袋 定係佢直播住冇咁專心？ 同埋「打天下」個terms 小柒

Oh 原來係咁
因為我剩係follow 咗佢哋黃阿瑪ig
之前見到佢哋無表態仲罷睇咗一排
而家知道就可以再放心睇了
Thank you sis

知道係我miss 咗頓時覺得放心哂
好鍾意後宮
新奶貓又勁得意佢哋又勁有心機照顧

見到好多sis 講咗原來係我miss 咗
去follow 返狸貓志銘個ig 先

阿呆超可愛

終於有人講睇佢啲玩game片笑到癲左

整埋塊面，細左好多
佢拍YouTube嘅早期塊面真係同月亮emoji一樣
啲眼妝容比較特別，都化得靚
自從佢開始微整同健身之後覺得佢由自信變得自大
去到覺得有啲煩
忍唔住Unfollow咗

我覺得佢似老女人扮q
無惡意

冇錯肥婆dion投訴到我朋友冇咗份工 dllm
正一死八婆 大家唔好follow佢睇佢片

蝦乾你有冇mon post ?你結婚個好姊妹當年周圍唱衰你 話你同仙扮嘢 BE冇左你地佢就上到位啊你仲戇鳩鳩幫佢賣廣告

林鄭都聽講HKU年年考第一

都係八婆黎架啦 佢好似冇同肥Dion有聯絡？
可能佢做咗咁多年都上唔到位

NDS勤力到痴孖根 我之前係拉巴十一點走時仲有大量NDS係度溫書 班人真係讀書機器 係poly24度通宵做嘢見班NDS完全唔使瞓咁 佢係最top間U度唔過3唔出奇

原來痴線西咁多瑪民
我都想佢地係真gay 好襯
但我覺得狸貓同佢成日去旅行個男仔frd似gay多d
狸貓個人youtube有條片係佢地兩個訓旅行車旅館
一張雙人床

queena都係台灣？呢兩日先開始睇佢

其實佢唔想著 無問題
但係有冇諗過人哋想唔想睇

我都有睇！！佢啲片好長但係不知不覺會睇曬，特別鍾意睇佢整嘢食

發覺好似全部ytb都簽pressplay

佢話呢枝野無酒精成份可以噴口罩
可以做到抗菌同殺菌嘅作用
佢咁講會唔會誤導到人地架

咁肥婆著短裙 咪又係俾人笑
同樣道理

啊啊啊啊啊啊近期最中意既youtuber
仲要勁nice

我有睇佢有時候上節目啲食嘢挑戰
食得好快個樣都係好優雅
唔會比人感覺好似好耐冇食過嘢驚人搶佢嘢食嘅感覺
（講緊youtube 啲韓國人食mukbang 嗰種好似驚人搶佢食嘢嗰種狼吞虎嚥嘅感覺）
比嘉賓定主持用啲唔禮貌嘅說話講佢都係好有禮貌
我幾鍾意佢

我都勁鐘意千千！而家經常睇同會由頭翻睇嘅YouTuber大部分都係台灣：千千、kelly、Audrey

香港就係kiki & may隨意吃樂部

估唔到痴線西都有咁多人睇千千
我身邊冇朋友睇開佢

其實有好多搵住呢兩個俾你先
南法：講有個女仔好好人 道別嘅時候仲提佢邊度危險 邊度好玩 個女仔講完佢淨係答咗一聲：「唔」
南極：職員定導遊扶佢上船仔 佢無唔該人 下一句個導遊聊佢話：You’ve got a 360 camera! 佢都無理過人地

我淨係睇台灣ytb 反而唔睇香港個堆
台灣ytb d片有heart好多
同埋d題材勁多變化

有一隻仲要勁似柚子細個 啲花紋一樣

我都好鍾意kelly 睇佢片好有正能量
其次我都好鐘意睇Shelly
佢哋啲vlog我全部追曬 仲會翻睇
好羨慕佢地既生活

以前係美國啲vlog好好睇

本身認唔到 但一見到個死人嘴就知

係呀，我都係近排先開始睇
佢幾靚但係佢個channel 都介紹幾多L’Oréal group 野，個啲我就唔睇

佢grad之後再簽公司就不了

我都好鍾意阿呆感覺可以成為浣腸接班人

阿滴fb仲有拍片幫手支持台灣入wto

WHO~

阿滴

唔好意思 啱啱po錯兩張一樣呢個先係南極

pressplay經理人Cynthia啲片係咁中英夾集灑自己英文好好咁好煩

啱呀！
台灣啲youtubers 真係好過香港啲youtubers 好多
香港嘅youtubers 太單一唔係有好多變化
嚟嚟去去都係旅行 化妝 煮嘢食 做運動咁
但台灣真係好多唔同種類
有貓 有冷知識 有電影解說 依啲
有啲再偏啲
好似日本有試用唔同材料整刀嘅youtuber
又有劏海鮮劏魚嘅youtuber
真係好多元化

台灣人黎講好似算幾好

阿滴

阿滴真係好高質素嘅youtuber
之前佢叫28個youtubers 拍片叫觀眾去投票已經好欣賞佢

一聽到樂善 就諗起廣告

Rachael啲vlog勁好睇冇韓國嗰啲咁離地（成日覺得韓國嗰啲完美生活到好似做show咁）

係勁多L’Oréal group 同埋最近d片都係sponsor 尤其底妝類

所以我睇佢都係當睇下靚女

見到佢個嘴咁木住好想大把大把車落去

唔好意思
次次見到佢啲相含撚住個上唇
都會好自然咁自己走去試
但我真係做唔到 做到都好撚怪

唔識Polly 呢個YouTuber但佢個樣好似三十幾

同埋五官那埋一舊好似泳兒

睇佢哋啲片笑到痴線係咁翻睇

係咪on9嫁 點會咁樣保存辣椒嫁
正常一係風乾一係用油浸
攞去洗完仲要切開咪仲容易變壞
唔識就上網查下啦 仲要教人

鬼影變幻球冇出現 應該真是原圖

辣椒粒切到好似豆角粒咁大粒

原條放冰箱已經得啦...

係囉
你想入盒保存都係原條入盒放冰格啊 切粒仲易變壞
唔識就算啦 好心咪扮叻教壞人

其實呢度成日女人難為女人
明明瘦到仆街都比人話肥
唔肥就話腳粗
瘦就話波平
其實批判得女人最勁既係女人

佢好似講過ielts 7.5

呢句真 外貌定身材都可以踩到一文不值 其實大家同為女人有冇必要互相批鬥 一直覺得台灣美妝Youtuber風氣比較好 唔會下下都批評人地個樣

其實Blaire唔知係咪面大定面型怪
成日覺得佢好假 唔知點形容 感覺嚟

咁快有廣告賣

boris係咪對厚唇情有獨鍾？ 記得佢ex同exex咀唇仲厚

dklm
係princesseshouse 即刻dislike !
因為佢都簽左press play

笑死 不過佢吓吓含住個上唇影相都咪話唔勁

我都鍾意tang
日常妝同歐美妝都化得靚 出片出得密
個性又好真 佢地嗰堆朋友都好搞笑
之前佢同pinky拍片笑死

同一個人嚟

原來yaki先25歲... 一直以為佢27、28歲

重點係
咁都有得教。。。。。。。。

切啲蒜拍舊薑剪片葉夠唔夠天然？

係咪黐撚線呀
條友越嚟越離譜
咩都話有人問佢
一係佢講大話有人叫佢分享
一係叫佢分享嘅都係傻閪𢦀鳩

點撚會睇開你啲核突餸
然後問你天然調味呀

其實佢同佢個frd arial 都幾似樣

之前唔覺 俾你講一講再望返佢個樣 真係孖生姊妹咁款

餵人奶中途走去整容食消炎藥得架咩？

佢係咪讀poly

感覺波子其實唔係好高，我164cm，之前係佢隔離行過，好似淨係高我少少咁，頂盡170左右。雖然我覺得佢唔靚仔，不過佢都算有禮貌，會對住我微笑，唔會西口西面

黑心蛋糕？
個牌咁似美心
之前仲話自己黃

之前alfred都有講台灣youtuber發展得好成熟，香港真係好單一同落後

乜唔係arial黎咩

呢個雲西

雲西平陰喎好似

喺雲西highlight cap出嚟㗎 真係佢嚟

佢真係將木咀發揮得淋漓盡致

以前好中意佢 覺得佢一開始拍片個個唔介意人地點睇做自己，化濃妝既態度好正，之後去到後期開始微整，慢慢退出youtube界，依家淨focus係ig，幫ig shop影相。
見到佢咁努力減肥改變飲食習慣，都鄧佢開心，但原來係一直對自己都唔自信唔想再拍youtube，佢都係想變得同世俗既標準一樣，瘦姐係靚，有啲唔開心，覺得同佢一開始拍youtube個個唔隨波逐流既心態唔同左，就無再睇佢，都係得閒先睇下佢ig。

明明以前行歐美風，同埋不食人間煙火，我繼續做自己個個感覺，依家又整容又瘦身，變到勁普通，但佢化妝係勁既

佢真係屌打所有大胃王，同木下一樣食到勁乾淨，慢慢享受食物咁，覺得真係唔係為拍片而食，而且千千有食評個下好加分，個人又高又瘦

啲人話似胡定欣 又真係幾似

我覺得台客劇場真係好有心啲片，佢真係好愛台灣，又愛地球，真真正正利用到youtube呢個平台去影響到人 搞左好多次淨灘活動都好多人參加 去支持下佢啲片啦

佢d片真係好有教育意義
有d睇完會覺得好震撼

有無人好似我咁一見到佢個嘴木成咁 就會不自覺自己整chok極都chok唔到個嘴唇咁嘅型態 究竟佢平時幾辛苦

我睇娛百狼人殺見到孫生有扮韓國魚笑鳩佢

呢個似Arial喎 雲西唇再厚啲再樣衰啲

自隊一打
真係雲西 只怪佢Ps得太勁 真係日日唔同樣
雲西有mon po嘅話
建議你千祈唔好學人拍youtube
因為你一講野個樣就穿煲

孫生好得意，我肯定是鐵好那邊

頭兩張係片cap出嚟
睇過佢ig live 覺得普普通通無乜特別

我都覺
佢算唔係玩得好好 但我見下面D comments都係讚佢

Off topic 原來呢度有咁多人睇娛百狼人

真
想知鍾明軒點諗

反骨真係好好笑，雖然佢哋以前成日畀人鬧

好掛住佢依家每日都翻睇吓佢啲片 要搵中文又化毆美妝真係好少

佢啲死人語氣又唔會台灣人又揚得唔似想點

本黎覺得大家對佢啲鼻涕肉丸同餃太苛刻一有對比就覺得佢果啲真係好柒

學又學唔足 淨係識攞黎自己打飛機
無啦啦教人切辣椒長期保存
佢真係顛

完全唔知佢post呢張相既意義係邊
切完啲野放入密實盒 辣椒可以吊味
有邊個唔知

我睇anima 當笑片睇多過化妝片

台灣youtuber真係好高質，強烈推薦Taiwan Bar
佢係自己整動畫再創作唔同系列，例如講下台灣歷史咁
我最最最鍾意既系列係「客客客棧」講客家人既歷史，不斷lope過好多次

佢讀u咩？

Asso 駁番上bu

善用不推文 thx

咁有道德就咪撚睇痴線西啦

佢仲想追個仔

有冇諗過係因為香港班youtuber好食懶做
拍片拍到有知名度就即刻un un腳唔拍片收pr products
台灣d美妝youtubers個個都好敬業，keep住每個禮拜出新片，channel唔係剩係得業配，仲會create好多唔同content同自購新產品，就算係業配都拍得好有心機
香港個班紅左之後最鍾意扮明星日日吃喝玩樂唔憂做都有pr送一車車禮物
香港既美妝youtube風氣先係最唔健康，我地就比貴錢買，班kol就不勞而獲

佢係咪想扮kylie Jenner

唔需要靚 只需要有手段

一個好有錢又好得閒既女人高級版痴線西

都唔襯 睇佢地互動好尷尬
有條片講過佢地水溝油 磨合咗好多次
我作為觀眾覺得 咁辛苦 何必呢

仲有講到佢地咩都相反咁
個人覺得如果性格上真係樣樣野都相反
都幾辛苦

對波去左邊 件衫又唔係超鬆身，少少起伏都冇喎

絲打你好有心機搵其實點解要cap圖證據，呢D野冇得屈嫁喎，自己去睇下幾條南極片已經可以搵到好多位

我覺得似係cut走咗姐咩都放哂落條片度會好長

有冇人有睇一個住美國既韓妹youjin 有eng sub 都幾好睇

top up 定ugc fund

我有睇！

應該ugc

Agger
佢明明成半年冇拍過片，pr照收，求其喺ig story swatch下

前排佢出po話想focus喺ig做influencer唔多明佢influence咗啲乜可能之前喺ig share做gym,整咩三文魚豆漿飯？？？

hkdi hd 駁翻上去的

好想養大狗 係咪要係咁放電架？

你隻狗d圖可以做memesso cute!!!!!!

但係關外表咩事

佢𠵱加個樣真係怪到仆街 連側面都咁怪
前排佢ig拍幾條化妝片 個樣醜到不堪入目
成日叫人唔好亂整容 點知自己成日隔一排又整柒咗

睇左佢生完仔上康熙果集
佢擺無辜樣話冇睇過小s幫仔女換尿片真係黑人憎到

其實佢都做到好怪
格硬木住個嘴邊會望落正常

整開容好似一發不可收拾咁無論liz定yaki都好 一開左頭就愈整愈柒咁本身想割雙眼皮 諗諗下有啲淆

可能部份係啦 但南極果個已經睇到係無剪過 由人地扶佢到聊完佢講嘢佢都係無應過人

其實唔係興咗厚唇好耐咩？

我之前都試過同個好耐無見嘅朋友食飯，明明真人見佢個唇都幾厚幾大，一自拍睇相就發現佢成塊收埋咗變咗第二個人咁

大奶奶呢?

個人覺得厚唇都有分係樣衰個種定sexy個種有D人厚得黎係成個咀部/人中/下巴都突突地有D似猩猩個咀咁(雲西係呢種)，有D係純粹個唇豐滿有肉(好似舒淇同D歐美女仔好鍾意整容整成個種)，雖然都唔識欣賞呢種sexy

最主要係因為佢哋口不對心講大話掛
有微整打針就話無整
開刀整容就話啪骨塊臉變尖個鼻變高
崇拜自然鍾意自己身型但最後又升球大墊扮大波又p到自己高一高有長腿仲要破綻百出
瘦到柴咁仲要話自己肥虛偽到痴線
明明黑/黃底無白過但p光張圖就話枝美白精華有用
話自己日操夜操/po親story都做gym但一啲線條都唔出
硬係有啲真相對比圖流出
成日偷偷哋整咗p咗又唔認
真係好難怪大家會咁口賤judge佢哋嘅外表

始終佢哋係beauty blogger 佢哋嘅工作sell嘅products同佢哋外在係直接related 真係好難唔評論任何外表上嘅嘢

佢呢個側面好似牛油果kol

唔燒到自己唔出聲 同coffee一樣

咁都比佢駁到ugc 唔覺佢gpa高

Stormi得意過佢個2個蝗女
扮唔到㗎啦，慳翻啖氣山東

BU art, 佢返學個樣同呢個差唔多,不過係紮起頭髮同埋皮膚再差啲, 試過坐埋同一張枱,唔認真望我認唔到係佢

我自己個唇都月算厚
影相一笑 嘴一拉長就薄左好多
唔係專登
其實有咩好討論咁多個Post

佢畫畫仲好唔見得人
點解BU藝術算幾好但會收D咁既人

但台灣果啲好自然

都唔係 睇下婊姐就知

我反而覺得日本最好
國人審美傾向黎

但台灣好多都整得好自然 好似楊丞林Kelly Yang都好自然

石原個樣執得好自然
講起嘴 佢之前一直sell嘴厚
呢幾年個嘴又唔同左
但微調得好靚

Kelly Yang都有整咩

其實藍Jade坐完月未？
啱啱生完又水煙又周圍走
有兩個B都咁樣

有呀 佢自己講過

成日比人話離地就post啲懶真實素顏相話比人知佢其實好貼地。
其實佢一直都冇做到真正嘅自己

對眼同鼻....似p咗喎

扮真性情扮貼地
其實人地當係笑話
好污糟咁

佢一木嘴就搞到個鼻哥窿扯長左 好似人地整鼻失敗個鼻窿朝天
唔木咪正正常常

佢擺明係專登啦 兩張都係笑

Kelly yang有整㗎咩

Cls完全唔係而家個樣有啲不敢置信佢本身竟然係咁

台灣整容好似幾common 但啲人真係整得幾自然

知佢有整但未見過呢張 台妹好似個個都有整 好多都有開刀 微調應該仲common

台灣基本10個有8個台妹都整過雙眼皮 但真係好自然
我都心思思想去台灣割

我都想 明明擘大隻眼上堂聽書 都俾人話雙目無神恰眼訓 想隻眼大隻少少

我都係！仲要隻眼內雙+腫 唔出聲個陣顯得好惡死
但又唔知台灣邊間好 做左功課見到好多間都好出名好難揀

我反而係一隻眼雙眼皮 一隻眼單眼皮 同你一樣啲人話我唔出聲個樣勁惡嚇親人 掙扎緊去台灣定日本好

Wtf 完全唔同人 但係佢而家個樣又睇唔出整過 好自然

通常一邊單一邊雙都要兩個一齊搞先得 如果唔係好易會一邊高一邊低 但日本我睇過都要成兩萬蚊左右 台灣一般6000-10000都有
我會揀台灣 起碼語言上易溝通啲可以講清楚自己想點整

我諗起chinchin
次次化妝片都白到反光
跟本上左粉底同冇上冇分別
留過言比佢
佢話會改
然後呢幾次都係咁

thanks 絲打咁睇落台灣抵玩好多

整啦 我身邊都有幾個朋友去台灣吊線 整完唔洗成日貼雙眼皮都精神

唔睇佢啦 完全睇唔到係咩色 講嘢又冇乜point

呢張相應該真係好耐好耐年前
咁人大左本身就會有d唔同,所以你會覺得佢整過都好自然
可能佢就真係微調

完全唔同左樣

右手面eva好baby fat
幾得意

BU

絲打 有冇邊幾個醫生可以介紹下

原來Gina 都整過好震驚 點解咁自然整到
Yaki學下野啦 越整越肉酸

Yaki真係好核突
佢而家仲後生 到佢年紀大少少走樣就走得好勁
尤其D肉一鬆 唔知會變咩妖怪

整左都仲要痴膠紙？

有睇開Gina 你講我先知原來佢有整
岩岩睇返個過程 真係整得幾自然

Gina整過d乜 以為佢淨係箍左牙

佢雙眼皮鼻都有整過wo

Search Gina hello整型搵到呢d

另外仲有

搞到我都好想整

佢老公家族一定要仔㗎啦

一定啦 大陸人

明明都睇咗kelly好幾年
雖然唔係條條片都追
但係岩岩張相真係完全唔認得

下巴都有 仲有試過大髀抽脂
我一直都以為佢係而家個樣純天然，雖然我唔介意人整容，但而家有啲受衝擊

點解台灣啲YouTuber禁大方認自己有整，catie又係，唔通香港同台灣風氣唔同？

我記得係睇康熙來了好似有唔少嘉賓都好大方認自己打咗針

個樣唔同曬
但佢整完個樣都唔係我覺得靚個type
不過佢個鼻幾好整得

山東又搬大屋
佢好似真係好有錢

之前返工條女成日嚟行
有次聽到佢笑我個同事著衫
把口勁臭 正宗臭閪格

polly散咗

頭嗰兩張好似唔係佢 睇d台灣人講係呢一個youtuber個妹
不過佢肯定有微調過

gina 都唔靚咩

屎盆成日拍d猙獰story係咪以為自己好funny
好撚樣衰

點知生極都係女

屌你老母 cls嚇撚死人

Kelly去左美國咁耐 佢個鼻同下巴唔係14 15年整㗎咩仲keep到咁耐 唔通佢返台灣會補打

想學pkj 懶真性情？

不嬲都講佢好撚有錢 其實係佢老公嗰邊有錢 不過講真其實佢自己都搵得好多既

山東同jade係咪要鬥快生到個仔出黎
我估佢兩個繼續不停生

呢個真係好笑 我諗佢一定好撚羨慕beth 第一胎仔第二胎就女

安安好靚 對眼勁大

一定係 不過好似冇乜點講過jade嗰邊都係要仔？！

beth好好福氣如果崠生極都係女點算？

真心唔出奇 有個鄰居 四個都係女第三同第四嗰個相差成七年佢本身諗住係有得生嗰年紀博一博 點知最尾都係女

笑撚死生嚟生去都係女仔

我都係 有個女仔fd有三個家姐
屋企加埋啊媽五條女

生仔定女其實係關個老豆啲精子事 所以佢兩個個老公啲精子應該麻麻 jade老公食得水煙多 崠老公食得太雜

我媽識得有個生成4個都係女 為左追仔就繼續生 終於第5個係仔 一定重男輕女到仆街 佢地講到明想追仔 重點係佢地住公屋...生成5個...

Jade嗰邊應該係水煙加大麻山東仲有佢自己嗰啲劣質大陸基因

已經唔理有冇錢呢個問題 根本就無為自己啲仔女諗過

唔知點解諗到小s，追極都追唔到仔

我個username

我覺得jade再生都只係唔小心搞出人命
依家女家貼大床mode 男方都冇資格要追仔啦（？

其實佢哋當初結婚唔係都係因為有咗咋咩？

係啊 有左先結婚
仲要無自費影pre wedding 無行禮 無擺酒 貼大床嫁人

其實佢哋唔擺酒冇搞個結婚儀式呢啲野先係估唔到 佢哋平時份人咁高調

就係佢地做人咁高調連一張wedding day既相都無po出黎先估到佢地應該乜儀式都無做

芊芊屋企咪係咁 3個女最後終於生到個仔

食花生
chungchung030好似每次分手之後都好快有新男朋友
見佢同roy sir分手之後成日落lkf
roy sir又成日係度叫春暗示對方出軌
估唔到突然之間開戰
但最估唔到都係chungchung030一直都打造純情小白兔形象
依排開始越嚟越雞格

好似係話r 唔到sponsor？！

之前唔係有講過話咩同條仔係個club嘅廁所入面前後腳出

係睇佢個樣其實真係估唔到 仲要一直咁耐都純情形象

其實入得黎痴線西 應該都係女仔
唔明點解講到精子差先會生女
精子好就係生仔

身邊有啲毒撚男仔friend都好撚鍾意佢

真心想問如果再生都係女咁點搞
好似千億新抱咁生夠四件？

大s小s又係啲奶共劣質基因 抵佢死啦

香港地窮人生仔真係好慘

因為憎Jade lam同sue憎到不惜貶低自己

見啲毒撚會走去夾佢啲相完全唔知做咩
講真樣就一般般
你話啲毒撚追啲𡃁模都叫做有身材 但佢又冇
成日覺得啲毒撚鍾意佢好戀童癖feel

點知嘅？無follow佢

曾樂彤？！

點解既

見佢話哩排難過既事係感情

依度大家應該都後生女 講埋啲嘢仲無知過啲師奶
仲要笑人追唔到仔 咩年代

應該係啦 返台灣補打

佢地係咁 唔知真係咁無知定雙重標準啦
講啲嘢老套到我嚇親
上個post話雲西呢啲露波mk妹 波仔老母唔會比佢入門 又要咩門當戶對咁
好似以前睇tvb聽到啲對白咁
跟住今日又話基因差先生女
我仲諗呢班唔係應該係後生女嚟咩，講嘢咁娘
唔知呢班絲打有無紮腳？係咪指腹為婚？屋企人唔比你地女人仔讀書？

其實關飲食習慣事

啱啱入佢男友ig
見佢冇follow polly
係一直都冇follow定係unfollow咗

睇story 有人問
佢d相無哂ex d tag

Beth本身個人有家教心地善良
崠面目可憎 淨係識利用人 曬名牌
冇得比較嫁啵

其實我都想知佢有咩咁吸引
樣唔算好靚 身材又好似冇乜
但好多人鍾意佢
Sell貼地？會同啲宅男一齊打機？
定因為佢純情

以前勁多人話佢單眼皮都靚女 / 純 / 識打機嘅女仔好正 同埋又著埋啲lace 飄下飄下嘅衫懶係日本妹咁

之前有睇過軟飯brandy ig story，話佢老豆鍾意買玩具車送俾佢個女。佢老豆個樣似係好恨個孫係仔咁

外科口罩唔濕得㗎喎

算喇
話我賤都要講
生仔都係會似整容前嘅崠㗎喎

講咩

安安係好靚不過假假地
有試圖search 佢以前啲相睇佢整咗咩
但得好少相

應該有割過雙眼皮同開過眼頭(?)
佢對眼同佢老豆老母都唔似

盲？

哇 好中

但都係放自己payme上ig叫人俾利是佢嗰種....

三鳩姐既然你死左返瑞典就咪撚再彈出彈入拎光環啦
仲要用黃到金嘅my little airport歌詞，
你唔撚配呀！
你係咪想去第個星球呀？係就快啦，我地一眾痴線西一定會大大力支持你㗎！
祝 早日 黑警死全家
我地會永遠記得你叫手足自焚

食屎啦，拎夠光環未呢條臭西幾時收得皮，日日report re到手軟

唔靚呀
乜咁樣靚咩
Gina喎 我由佢寫無名睇到佢拍片
佢真係叫靚咩
我睇唔透

好正

應該係unfollowed

整完容點解好似仲柒左

佢同林阿p好frd架
唔聽mla好耐

笑佢想生但生唔到啫

林阿p對朋友既taste真係不敢苟同又同火炭麗琪好frd

起碼仔咁嘅樣都好過係女呀

不意外 佢老竇大陸佬嚟㗎嘛
啲大陸人啲農村封建思想係咁

個人口味問題
我睇佢d 片覺得佢幾靚真係
絲打有無咩靚youtuber推介

我覺得itsjcnana幾靚

我都有啲印象 心諗玩具車pipi玩？！

佢整得好靚 見到呢d成功例子都心郁郁想整下

但係都係嗰啲唔理政治嗰啲 有睇吓佢啲片不過就唔知係台灣人定係邊度 個嘴唇好厚 其他都OK

生四個唔係呀嘛

點解佢同佢家姐越嚟越似樣，

真 靚過香港個啲唔少啦

佢真係好靚
台灣人移民咗去加拿大

又係啲有錢女⋯睇得多kol發覺差唔多個個都係有錢女

我覺得Gina臉太瘦
覺得佢同Bbgshop個老細有d同type
（個人意見 唔好嬲 可能個髮型同五官既感覺似）
我反而中意Gina寫無名時曾經frd過既一個網美 叫小安 Ann chen
之後靚既YouTuber一時間諗唔到好多
itsjcnana都靚
同埋我都中意imcharlie個樣好可愛
另外想睇靚女可以搵下日系妝片

呢個model以爆似石原出名
睇佢化妝係一種享受
睇完返唔到轉頭睇黑咪
你search伊原葵就見到佢D片

真係cls 生女有咩問題

我突然間覺得蔥蔥同愛莉莎莎有啲似樣

我諗審美都關年紀事
我如果後生幾年應該都覺得Gina幾靚
但而家中意D親和D 有氣質 溫柔既樣
臉要有少少肉地
有D太尖太削 頭髮好多隻色既就覺得一般
真係好個人既睇法
唔好介意

講開我都覺不過蔥蔥個樣好少少
佢地兩個都係眼細細 個樣都有D似貓

一個字 「姦」

做完kol，冇錢都變有錢

我之前無聊睇下黑咪，睇左佢條最後悔定最唔常用嘅袋嗰條片，嘩屌，一開始d笑聲嚇到我

應該係生女無問題，問題係追仔

比同一個有錢佬包起 整容都去同一間整

姊妹丼叫價高d

頭先食飯睇cctvb見到有個金髮女仔做韓國旅遊節目
講嘢死吓死吓無抑揚頓挫
個樣又奇奇怪怪咁

去到出字幕發現原來就係痴線西一直所講嘅金鈴
從來無睇過佢youtube
所以係咁嘅質素

搞屎棍仲有repost曾樂彤啲野
由佢地玩無聊prank開始有睇 到曾樂彤奶哂共都仲幫佢宣傳 eg比人拉過都接受到自己個堂妹定表妹奶共
明明全部都好黃 點解唔同曾樂彤割席

我都有睇佢啊，好靚女，可惜唔係條條片有字幕

jcnana +1
有冇絲打有睇Jessica Lin
歐美系台妹，雖然都係有錢女不理世事type
但真係好好j

乜女仔咁失禮咩 宜家咩年代

其實佢除左對大眼仔咪又係普通人一個

咪係人地歌頌緊祖國啊

我睇得出佢老豆有個私生女 個私生女係你添

係 普通到唔普通
不過佢個人好搞笑 又想曬又唔敢曬
又好作狀 扮野得黎又要比人睇穿
大家當佢笑話睇

生成點最後都會去整容

有錢女可以分享貴護膚品化妝品手袋outfit旅行同roomtour係有著數啲

做乜鳩

男方無錢搞？

睇完覺得Changchung好慘
條仔都唔知jm9 衝出黎

有錢咩都搞得掂 學黑人范范人工囉

Chungchung

其實蔥蔥講得岩
就算自己負擔到 但唔等於對方無責任付出
搵得少唔緊要 但唔好奉旨咁

之前係ig見到 覺得好尷尬
真心好朋友先唔會咁樣打出黎掛？

係之前成日見仙仙post佢先識依條肥婆
一睇個樣已經覺得係成日講是非個種八婆格

一齊住同一間屋
男方淨住唔交租 咩玩法

上連登勿認真
我諗大家都係絲打都係食下花生
同埋大家都唔like sue jade 但明顯地sue要追仔 所以大家先恥笑下佢姐

簡單啲講條仔食軟飯食到大條道理咁
仲要po出黎講到自己好委屈咁好肉酸啊

真係搞唔掂
住同一間 但條仔唔肯交租
連玩緊個電腦都係女朋友嘅
上網費都係女朋友交嘅
其實蔥蔥都算係咁啦同佢一齊咗咁耐

比着我都想搵第二個
唔係要搵個有錢
但起碼搵個對自己好 會心痛下自己
唔係下下要自己老奉付出
佢呢條仔老奉使人錢
食軟飯
而家仲大條道理鬧翻人
真係好肉酸囉

生女就精子差？
痴線西咁撚低質
其實唔俾人唔想生仔？
一定要起碼一個仔先叫完滿？
唔使找

其實蔥蔥都係唔係個好人
不相伯仲

Sue同jade有無講過想追仔 或者有無暗示過
如果無嘅話其實大家都一直靠估
痴線西狙擊邊個都無問題
不過最好經咗大腦先
咩精子差所以生女 貽笑大方
明明自己都係女人
話埋自己係劣質基因結合下產物

其實條仔咩事
睇樣又柒又矮又冇錢
係乜嘢驅使佢咁有勇氣屌翻條女轉頭
好柒

個時追開Chungchung都覺得好奇怪點解一齊到
好彩散咗

kathyyymm 上海人 不過有一排搬左去LA

現實：

理想：

蝦乾又扮專家！有冇人覺得佢整出黎好似麥樂雞
附上原link:

望到依個袋就諗起呃nes姐個假袋

第一眼以為煎燶左嘅麥樂雞心諗煮麥樂雞都要專家上身

當時佢地有左 jade 貼錢嫁人
求婚都要佢發夢喊曬口先有
做女仔梗係想有輯pre wedding
平平地都搞個婚禮啦
好可惜佢個好老公連咁都比唔到佢

有時候我都唔明白蝦乾，
食物梗係即煮即食 最新鮮好味，
佢偏偏每味餸都會教人分幾份放入保鮮袋，
下餐再食
啲份量真係咁難預咩⋯⋯

我諗係兩個人份量好難預掛
佢又咁細食 又成日唔食肉
乜都分幾餐食

呢個女人唔配入門，冇生養，一個慈菇椗都冇！仲不如檢點着到坦胸露膊勾引我個仔

十足十cctvb

佢係咪ready好整比蝦毛食

咁你都係冇實質證據
唔係話唔想信你
你又話驚自爆
咁你一開始就唔好講黎吊癮啦
痴線西而家真係變哂質
之前追擊大佬b 呃ki都係fc哂有哂證據
而家一句聽人講就爆大獲
好低質...

Hello Brandy
幾時講下自己正職係做咩

佢之前同Sharon 反面又係咁樣post上網公審人...
(完全無前因後果 唔知件事其實係點)
感覺係恃住自己多fans對方就冇乜fans幫口

有邊個真係想入去同佢傾計。。
人開tg group佢又開tg group

救命啊 佢扮夠專家未
成日都係個story po自己煮嘅野出嚟
仲要賣相又唔係靚
之後教埋啲懶係實用嘅技巧
但全部都係半桶水

但係條女無啦啦公審人都好有問題啦
佢地散左都一段時間 講返出黎做乜野
本身男方都冇出過聲
身為咁多fans既kol好心唔好咁幼稚啦

人地專業藍絲黎
收埋收埋d打手費養到佢個女第時再貼錢嫁俾人都仲得

其實佢自己唔講 唔通其他人真係會睇唔出咩？

佢生活應該好苦悶
乜柒都影一餐
Feel到佢真心覺得自己廚藝了得

我有時懶都會一次過整多少少

但佢整多成30塊 咁咪連續幾餐都要食乾爭爭雞

我屋企人都識個又係住公屋，生4件都係女，依家陀緊第5件，係仔嚟！！！佢話意外嚟喎

撚純咩

試過上同一堂,完全認唔到!!!! 不過真係幾高

佢似想抄kiko 但

係唔係公屋富戶

認同 化妝品護膚品都可以唔使買

但睇佢個樣好似好有米成身名牌
再者如果佢真係無錢 jade都唔會嫁比佢？

終於有人講屌好心條老母支那彤快d退岀搞屎棍再唔退岀就退訂

我都有睇Aoi
覺得佢好靚

但佢又叫條仔唔好返工

個鼻冇之前咁闊

第一眼望落 唔講真係以為麥樂雞...

其實佢想引戰姐
人哋問top 3 ex 佢就話top 3 suck ex就有
咪係想引人問 從而比為佢公審前度

上回講到

肥婆有mon post
留名等睇你天諸地滅
仙同蝦乾 肥婆好朋友仲有幫你地改花名快啲黏著問吓佢啦

Sofia同珍珍拍咗條片
但我嘅重點係去到最後
珍姐講咗兩次「我男朋友」

見到佢個「令到人家不爽了」story其實有少少嚇親
成個story都好八婆tone
又想公審人但又要扮冇心 自己先係受害者好慘咁
完全估唔到佢會咁 因為佢一直對外打造嘅感覺都真係好純

以前Sharon單野又係咁，扮晒受害人咁
Off topic,宜家Sharon好靚女

原來係同Anson拍拖先

佢幾時post 睇唔到嘅

舊post黎

但個造型有啲大陸feel

想知Sharon單野

我都想知，佢應該新移民，聽屋企人講佢講野有口音添

又係啲仆街支那人 搶晒香港人嘅資源 冇錢冇資源就咪學人生

你講個Sharon 唔撚係嗰個些雲掛？？

+1 咩事

提早幾個月整定

唔在乎佢就唔出呢個post啦 俾人講中咗 此地無銀
我睇Catgirl都唔睇呢個八婆

lm

企撚開啲啦屈鳩我係brandy
睇人老豆個樣就知人想要孫仔 你地識睇相定識佢地本人 真係on799 佢地on9唔代表你地係到9up啲無根據嘅野係岩囉 拖低晒痴線西啲質素仲要老屈

小熊貓應該每餐都係得一塊，一人一塊，可以食到15日，有肉食算係咁

所以我屋企人都好憎佢地，話佢地不停呃搶福利
只係每次去探我呀婆個陣實會遇到呢個支那豬乸

原來唔止我一個聽到佢係背後講蝦乾同仙
睇嚟佢都好憎佢地 周圍唱仲要得罪人多 個個出嚟爆佢大鑊

公屋至生得多真心

睇左指鹿為馬D片
覺得YouTuber真係無個好人

幫大家諗翻起佢

我知嘅版本係
佢哋以前中學有開個共同youtube 係for fun嘅
之後同期chungchung自己都有拍片(跟宅男俱樂部個班）個陣已經多fans
突然有一日del曬共同嘅片 好似改埋password(唔肯定)
跟住問sharon咩事(個陣識識哋) 佢都話唔知 已經又道歉又剩
然後chungchung係ig post咗篇千字文無開名地話Sharon 話解散絕交 然後班fans就狂攻擊Sharon 兩邊 fansclub狂開戰 但Chung Chung 無出過聲
過咗好耐 我睇chungchung 17live見到佢有提過依件事 原來話Sharon做過啲行為佢唔鍾意 而佢性格係會對朋友忍住唔講 到爆煲就已經會到唔聯絡/絕交嘅程度 之類

我幾時有話我知佢老豆想要孫仔
我淨係有個樣似係好恨有孫仔

我都係睇到張相，見到佢老豆買咗架男仔玩具車，啊藍絲brandy自己個caption都話佢老豆成日買玩具車俾pipi (類似係咁)

痴線西po連討論都唔俾？

無錯 有一排搞到Sharon 好似情緒病咁，有話過想死
原來單野已經係2013年

我真係無諗過個原因咁on9

Btw Sharon fansclub 管理員好似係tony老婆
而chungchung fansclub 管理員應該係小妺
關係亂到

又有生活津貼連上到U學費都唔使交好提子
諗起42100學費連肉都痛

養兒防老

係，Sharon fansclub係tony老婆
Chungchung個邊我就無留意
但我無諗過tony同chung散咗會同edanyii一齊

小妹? 又識架?

因為有follow佢之前個私人ig 佢有次post錯張合照係私人ig先知...超驚訝

chungchung係小妹未畫畫之前已經識冇認錯人的話

幾多歲啊咩都打晒出嚟
仙仙自己都心裏有數啦

周圍唱人都算
依家仲要扮晒friend咁 一齊high tea 叫人幫你賣廣告
真係好嘔心

等到蝦毛出牙食到起碼等2年喎

Fans page應該private咗

屌痴線西嚟

就算難預都唔會整咁多啦
食唔哂分幾份急凍都只會越雪越難食 雪到冇哂營養
蝦乾有冇咁懶 已經咩都唔駛做
連煮啲新鮮有營養嘅嘢俾小熊貓食都唔得
小熊貓平時已經冇肉食 難得有
都係得啲唔知雪咗幾耐嘅雞胸肉餅食
小熊貓前世做咗啲咩搞到今世咁折墮有個咁嘅老婆

你都估唔到佢mon到咁實

笑死超貼 好彩有cap
會唔會係上面屌chungchung個啲

有機會喎，我之前睇佢ig，我有見佢屌宅男俱樂部

成日覺得佢咁樣整會加深虎紋

次次亂屈完人 講句上連登勿認真就得

點解佢咁鐘意整定儲埋
留返冬眠用?
點解唔可以整d新鮮嘅食物出嚟
同埋佢咁嘅size 小熊貓又捱餓喇

幾年前已經又fansclub 又剩 chungchung好似98咋喎...

又嚟陰d陰d
叫佢講有冇旅行艷又話咩佢見到會嬲
係咁明示暗示

其實點解youtubers會真係有班fans護航
我都有睇香港d youtubers
但唔明點解會有人開fans club比佢地
你話外國咩pewdiepie啊個d有唔出奇
但given 香港個d都無deliver到咩content
點解會有人得閒開fans club 又幫手護航

佢14 15歲已經開始拍片啦

以前啲fansclub 會post張相話「新片好好睇呀><好靚女 要繼續努力吖：D」之後就完咗 睇返都笑撚死
資訊個啲其實個KOL自己post都得 不過算係果個時代嘅流行嚟嘅
依家會笑9啲自己幫自己開fans page嘅人

老母彤出左新歌 有冇痴線西一齊入去留言俾多啲知佢幾咁奶共

你英皇打手？

乜年代，仲追仔

成個巫婆咁嚇死我

佢每近個個po都係dior

佢係加拿大藉台灣人

佢個lady dior

Kol真好賺 2/30k一個lady dior 仲有個book tote
50k走唔甩 我3個月人工

如果我無記錯既話，我好耐之前係ig問過小妹係咪chungchung fansclub既管理員，但係佢話唔係
然後我以為自己認錯人，點知真係

佢對眼真係好柒
有冇人有同感

最後r到sponsor先有百日宴好似係benefit sponsor

佢有share過香港新聞 加籍台灣人算係咁

小安真係好靚，但冇再做blogger佢而家開舖賣衫

痴線成三十歲都保養得咁好

當年真係睇住佢紅，由無名開始到開舖

不過已經好耐冇留意
最近睇過單新聞係個男演員飛左女友同小安一齊
你google “陳彥名 小安”就搵到

其實個個都知佢條仔係邊個

我都覺得管理員係小妹
之前有個utuber好似叫Yuenling
佢話自己係教樂器嘅有出樣
之後同連登爆出小妹真人個樣一模一樣
小妹都唔想出樣 你問個管理員係咪佢
佢都答唔係啦
btw想知Sharon宜家ig係乜

有無圖

狗公又出嚟搵食啦 今次扮咩溝女

下次加返慎入